新職業技能解鎖-步槍兵-

薯仔炮

你掉條片出黎唔夠架
你至少要用香港既supply整件實物出黎比大家睇
最好係可以散件帶上現場組裝, 費事太大件帶唔到出街

推

射速太慢
仲慢過前膛槍